原來今日係萬聖節咩？？？？？？

點解個個見到我都好似撞到鬼咁款=.=

唔係呀 係你太靚仔

屌你老母又係度串人

真心

真心串？